大家點睇呂麗瑤，瑤瑤？

G

臭雞

#MeToo

做雞又要攞貞節牌坊